3台家居上網得唔得？

幾年前前用過3台 hi佢個個月都斷線
之後轉左香港寬頻就無再斷過
依家合約到期 3台offer $94一個月 1000mb
佢地自稱話唔會再斷因為轉左光纖
想問各位巴絲有無人用緊3台 定係用番香港寬頻
唔該

點解唔用hkbn

冇進步過

hkbn啦

收到 睇黎都係唔好貪平
仲諗住可以一個月慳番一舊水
唔該巴絲

smt都係用緊hkbn線，又平過hkbn。

原來係咁 去睇下佢地啲plan先
最緊要唔好斷線